點解將軍澳隧道夜晚十點都塞車?

係咪真係少咗人搭黨鐵

好似不嬲都塞

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

住將軍澳返工揸車返工既人一定係戇鳩
朝早將隧塞到仆街 收工又塞到仆街

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

0
0